我想死

身心疲累

做下運動 搵野發洩下

加油啊巴打
頂埋依一陣就會好d架啦

我諗凡事總有轉機既 我就等緊 不如你同我一齊等？

挽留

有咩煩惱不妨係度講，成班巴絲一齊同你分憂

加油，巴打,我都諗緊搵工啲野諗到訓唔到

係到傾下計

講黎聽下

歡迎出題
你講我聽

捱過左就會變好架啦 加油！

唔好灰心喎我都係
好多野都好似冇乜目標咁
不過唔緊要人生都要繼續行落去
我相信多多少少都有你值得高興嘅事
我都知係辛苦架啦 黑暗等待黎明嘅時候好好忍耐下

巴打 有咩難關過唔到？
凡事唔係絕對既 辦法總比困難多
有咩諗唔通咪放上黎傾下

最近睇到咁多後生仔大好前途選擇輕生 真係心都up埋

加油